點解P牌第一次出po會卡喺發送匣，出唔到po?

點解P牌第一次出po會卡喺發送匣，出唔到po?

*吹水台出po出唔到

我無事